胡師傅著NMD會點

自從胡師傅著左Nmd之後
周圍d mk妹都爭住用條脷瘋狂俾掙扎胡師傅

溝死基佬 x 溝死女 = 溝死女同